如果當日亞當夏娃食左條蛇，而唔係禁果

咁今日會點

食完條蛇過二日都會食蘋果？

蛇變成名菜

冇咗個誘惑

會變中国人

個故事會變成蘋果引誘夏娃食蛇

食左禁蛇

你會見到蘋果同蕃薯一樣都係地下種出嚟同要挖

中毒

變左巫婆比條蛇白雪公主食

會畀條蛇咬死

屌女媧–＞蠬的傳人–＞蚛蝈人

上帝驚見夏娃冇跟劇本，會叫夏娃快D食返個禁果

可能到時夏娃變左個誘惑
引人犯罪
到時變左淫娃?

吊鐘叫蛇膽

會變左蛇果

人類進化抗蛇毒，仲有狩獵能力提升

如果伊甸園喺中國

上帝都食埋

食完蛇會大膽左架嘛

人類唔會好似今時今日咁慘 甚至可以避免晒所有嘅血與淚

笑死

其實有無人發現夏蛙係亞當條骨
自己同自去己條骨扑野生左全人類
到今時今日我地都仲係扑緊自己

佢地兩個會幾多歲

粒喉核叫Adam's snake

夏娃中毒同條蛇同歸於盡
或者蛇(魔鬼)入侵夏娃身體,夏娃惡靈上身

其實食乜都死正確答案係要食咗條女
局嚟

冇如果, 因為劇本上帝一早寫好

男人 2條丁
女人 1條丁

會冇哂鬼？條蛇好似係撒旦
利申 非耶撚

咁佢會開間 蛇王娃

唔跟劇本 你聽日唔洗返工喇

民建聯創黨元老

今日都係死左

阿當同夏娃啲仔女亂倫

上帝：殺生！原罪！
上帝要砌你生豬肉你點都係死

秋風起 三蛇肥

食乜都死啦 人就係原罪
上帝做嘢唔洗你教

又話園內除咗蘋果，咩都可以享用嘅??

Razor 同 Apple 個 LOGO 會調轉

牛津發明唔到地心吸力

無得食蛇羹

上帝成日反口㗎喇 之前咪又話唔會再有洪水

Tim cook 會開左間Snake 賣S phone

牛頓會被蛇咬到 發現自己中毒

Tim Cook

明明係話 唔會再用洪水毀滅全世界

咁就會 全球人類自古以來都是中國人

會生蛇

會殺左佢兩個再整過兩個跟劇本既傀儡

好心你咁大個人就咪咁撚弱智啦

一日一蛇羹，醫生遠離我

如果當日佐助學咗雷切，而唔係千鳥

係會多咗條蛇

瀨西就瀨西啦！蘋果！

搵我

It tasted like chicken

之後研究解蛇毒方法

我哋宜家日日有裸體睇

發明地心吸毒？

深水埗通街都蛇湯蛇羹大平賣

蘋果, 蛇都只係一種形式
係用黎屈亞當既
結論係所有野無改變到

創意台

屈人類有罪
食乜都死

一日一條蛇，醫生遠離我

正